鄭松泰比人圍屌，有無波台手足幫拖？

[緊急！！]港版寶礦力係中資代理產品！

幫拖一齊屌佢？

好

BoA呢啲時候實笠水

世清教佢be water
唔好講得咁難聽

我屌你老母 個個都講得世清 係你條25狗唔得 當年佢救過你老母

sor boa hack